今日復工，如果社區爆發，林奠會點拆？

屌你老母陣間放工搭地鐵好撚驚

咁就佢最期待既畫面出現了

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

林鄭話最好死鳩哂佢

林奠：目標達成

傳比公務員 再傳去政總就岩

確診人數比湖北低,
反影政府抗疫措施有效

要保護中過招有抗體既手足

你講咁多把撚咩

批評人社區爆發之前，自己就掉哂大陸有份造既日用品先，
自己都做唔到呢點，就扮撚哂野咁批評人，收柒皮啦屌你老母。

好好地一個返工POST，
就實有撚屌人係度攪攪陣，
死去時事台啦屌你老母